沙蛇中埋武漢肺炎會唔會仆街架

成60幾歲 1日食60支煙 仲要初先中完肺炎黎

仲以為angela yuen個ex

個肺本身黑 中左既會變返白 長命百歲

佢已穿越時空，返咗三國
改名 摩柯

肺入面啲焦油都殺哂啲病毒啦

肥安，高普都係煙鏟

咁你食幾多支

關你鬼事

驚你嘔

食得多有抗體

當年沙蛇型到

我唔食煙的 唔好亂屈

係 百毒不侵 反正個肺既活用量得返唔多

食煙可以殺美國肺炎囉，識唔識架你地